柯士甸道！！！！！！！！！

#公眾安全情報 #理大
0132 民眾突破ACore防線，水炮車射水還擊，民眾投擲汽油彈。

衝去Poly啊 就快突到圍架啦！！！

一齊衝

同我一齊衝

叫晒一齊衝

衝唔到
仲頂得住
其他攻入黎既手足要再加把勁！！

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

手足就快有救兵啦

天祐理大

推

一定撐得住

POLY手足去A CORE接應?

屌加油呀！

推啊

MK YMT手足 屌晒去佐敦

屌驚佢地放你入去
再一次過捉晒ja diu

衝

等到有好消息

柯士甸道屌入漆咸道南 接應A core手足

救人啦

頂住呀手足！！！

開路呀

屌過去

Poly手足頂住 真係就到啦

救命

黃埔手足繼續屌機利士南路 接應Y core

佐敦手足都過緊去

手足撐住啊

集氣一口氣衝散防線

ACore!!!!!

衝啊！！！！！！！

手足睇唔睇到，我地就到，頂撚住。

手足反包圍網已成

推！ 全部人入枸士甸道！

Push

仲有好多家長車架 一鼓作氣

萬眾一心

衝呀!!!!

要人啊！！！

其他家長 油麻地上公主道直屌入紅磡 黃埔

天佑手足
天佑理大

頂住 入緊黎

頂撚住呀

有無live

加油

推推推推推推

快推

撐住

頂撚住啊！！@

加油
我地會捱過今晚

Poly手足要既士氣!!

萬眾同心

有冇2-3架車沖入去 遮車牌
入面手足沖出黎

柯士甸道接應A core後 彌敦道 黃埔手足預備接應內圍手足

頂住呀！

推推

佢想引你出黎

推！

接應手足後 打返出去mk 黃埔 何文田

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

救人救人救人
衝呀！！！

推 頂撚住!!!

頂住

我地黎緊啦

頂住呀

衝啊

集氣！！！！

屌入柯士甸道

撐住吖！

頂住呀手足

加油啊

手足 救兵就快黎到

最後大直路啦屌你老母

Pushhhhhhhhhhhh

屌入去呀!!!

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

撐多陣啊 我地一齊突圍

推！！！！

步兵幫手痴膠紙

push

頂住 手足就到啦

有位就閃

一鼓作氣屌穿柯士甸道老母個臭閪

推！撐住！

沖la勇者加油

走哂未

攻入去手足要準備大量火魔

好勇

頂住啊手足

就望到了就 能望到了終會踏足這峽灣

邊個live

頂住呀手足！

Poly手足準備呀！

頂住啊理大

推呀

水車到

Pish

頂住呀poly手足

打走佢！！！

poly手足 準備

佐敦會師 屌入柯士甸道

渣緊車過黎幫手塞
頂住

快快快

頂住啊poly手足

外圍手足頂住內圍手足接應

好想喊 最熱血今次
一齊推

屌穿柯士甸道就會接應A core

手足頂住呀

推推推

被困於理大眾抗爭者，立刻帶傋食水、糧食，盡快守住某個building 及躲進房間，把自反鎖於內，盡量維持一、兩天。目的是保護自己，拖延時間，等待救援！

任子彈橫飛

接放學呀

衝！

推呀屌

加油呀頂撚住

手足加油 萬事小心

火魔一齊衝上去ko兩部撚屌車啦，掉地下消耗無意義

集氣啊！突佢老母啊！

集氣呀屌

手足準備

去緊現場有冇裝備

pp

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

手足要瞄Target呀 留火

頂住啊啊啊啊

加油丫

睇電視見到
漆咸道2架車多數一齊向前，甲保護水
後退時水會行先，兩架平排果陣 甲左邊有盲點

只有救兵接應到先有機會突圍

衝啊！！！！poly手足等我地啊！！！！！

理大既手足頂住

poly!!!!!!!冇火魔材料同我爆左發電機房啲門佢

手足頂住啊 柯士甸道到a core 500米內

500米炸 手足頂住 我地就到啦

其他地方手足都要計劃開始衝喇 一齊呀

推就到

手足 齊上齊落

大家出來
去唔到埋大 就18區

邊個LIVE

頂住丫

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

黃埔手足唔好放棄 另一戰線 右邊攻去y core z core接應

推呀！！！

頂住！

兩邊反包 接應手足 衝啊

順手炸左個2架車

睇到喊緊
頂住呀手足

咩link有得睇

Link?

突圍到就掂！

加油！

推！多謝咁多位手足

加油呀

突圍！！！

今晚警察想引誘晒所有前線勇武 全部都去理工大學

然後拘捕全部人

今晚警察會有好多中國武警和解放軍

#手足投稿
重要！給仍滯留在poly溫書的小朋友：

1. 唔好自首
2.唔好走出去
3. 掉曬D gear同bag pack
4. 2個人一個窿昵埋（3個人告非法集結），捱到聽朝

在做法律支援朋友的資訊

用車隊開路 屌佢老母

留名睇依班主教, 議員食TG

屌佢老母聽朝飲完茶先黎啦

。

起碼有黎先

目前 全港有大半警力完全集中係全九龍!!!

麻煩 港島手足 港大手足 攻佔高價值 目標!!!

立法會 政總 警總 中聯辨!!! 甚至禮賓府等

港島戰線麻煩集中去個面 拜託各位傳開 !!

就係覺得區區開花加理大戰場都咁多狗
肯定有請槍

推佢老母

而家唔係埋怨嘅時候呀，救人要緊呀

加油呀！同時Poly手足留意住形勢！

集氣

全部係屋企睇直播既即刻播榮光
無限Loop

Poly手足集合未呀！

手足唔好放棄

直接叫班議員離開唔傾
但係點解唔搵CP/比家超傾
走去搵班散仔傾

理大手足撐住呀

推
推
推

記住唔知以為入去就得....到時一次過捉晒....係要叫POLY手足沖出來呀

Poly 手足頂住呀
大家努力包圍緊班狗

佢地而家似玩突襲 等你地冇得鬆懈佢地就有得抖 要快啲救走佢地

乜重有法律？

有冇人po條link啊

火魔其實知唔知隻水龜專登引戰玩消耗咖
佢噴水你掉落佢條水柱

理大手足頂住呀

衝啊屌你老母

Same

link啊屌你老母

現埸有無人mon post叫佢地衝啦

理大手足慳住D火魔法 架水炮車引你哋出火魔法

衝呀

佐敦里，捷徑去到水炮後面

推 加油

唔好放棄啊 poly手足同救兵都唔好放棄

要撐住 天佑理大

其實係咪應該揾啲唔會比水怙剋嘅野？

石灰？reactive metal?

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

車隊 跟住一齊衝！

衝唔到都頂住

S

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

車手起步衝

手足跟住車突破防線 接應手足

軍營黎喎 想送死？

樓主可唔可以po條link

Poly手足 當見到救兵身影 一定要突破出黎

打爆全港的鐘

英泥沙？

Link 呢？

柯士甸道尾有4,5架狗車塞住，但d狗隻落左地行出去

接應完手足要方陣4面對外陣式一齊突圍

衝到見poly手足
Poly手足跑過黎定點？

鐵騎士有無機去救到人？

唔好傻啦 你搶銀行都唔理你啊

跑過黎啦

呢個唔知可唔可以限制到佢嘅活動

屌你老母廢post
問咁撚耐一條link都冇

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

有段隔離，有條小徑近木球會

push!

救人阿阿阿阿

加油啊 向理工支援唔好停啊 香港人出嚟反包圍黑警

聽朝唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

八大學生 聯手抗暴！

一掉火佢就退，每次消你2,30支，與其係咁分兩邊衝上去攪掂隻甲
無理由俾兩部車壓制2,3百人咖

Poly手足信我地
要衝到去

衝之前留意下

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

我地仲大問題係無籌碼
如果有籌碼 就可以談判
籌碼係咩？自己諗👮‍♂️

唔好放棄啊 我地黎緊啦

唔緊要，傘陣好有用。keep 住火魔就守到

手足 一定要屌入去救poly

只要反包圍嘅人數夠多, 對方就唔夠膽貿然向校園進攻.
所以就算真係攻唔入都要保持大量人數嘅反包圍!

不停退後入水

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

漆咸道狗察覺到手足想推，佢地唔夠人

致今晚冇去理工既你

反包圍要有noise先得
唔屠狗幾隊人就阻你一大班人

人數 我地反包圍嘅唔可以走 唔可以少人

架車係咪攞緊街水，爆咁啲街龍頭會唔會唔夠水

要快。poly手足攻左出嚟！
要接應

仲有狗喺後面，所以諗緊lab會唔會有啲剋水嘅野，例如大量石灰，作用可能唔大，但至少唔會話好似火咁兩野就收皮

而家先準備出發去反包圍嘅手足盡量帶多啲物資!

推 無時間

推啊屌

好撚多人 想圍香港人？你請多197萬人出黎咪圍到囉濕鳩狗你係要逼死佢地嘛？睇下大自然就死班動物點反擊？

推啊！！！

#理大 #手足投稿
建議入面既手足可以預備武器
死守始終唔會完 遲早要攻出去
我地又有人又有裝備又有火魔 總會有個缺口可以衝到出去

曱甴裝備可以話係冇限又可以輪班 反而我地資源有限 又冇新血加入 建議 速戰速決
後勤加油!!!

再講多次, 反包圍一定要靠人多, 就算只係和理非都好~

推呢個！

呢班勇武 背水一戰
士氣超高 同連登2個世界咁

油漆彈中佢司機位！

希望架裝甲同水炮快啲自燃

呢班係精英，絕對無戀戰。知道幾時攻，幾時守

中左?

which live?

我兜咗一個鐘頭都去唔到大隊
大隊係咪已經推到玫瑰堂
／

水炮車打散左頭排
難得衝前左出嚟
外面手足快入黎接應
Poly手足背水一戰衝梗

佐敦又衝警盃

請大家searches google trend唔同國家嘅 search trend再喺Twitter上面對應嘅tweet留#PolyU

拉咗兩件

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要反打！打狗救人呀！！！唔好跑走！

車撞狗都唔割呀！！！！

捉到幾個呀......

等陣有人黎救你地

唔好介意我咁講 一衝成班走晒咁點救到poly

上面既唔應該SHARE上黎囉

可唔可以唔好見狗就退，周圍都係狗，咁係咪唔洗救，123湧上去啦

塞乜鬼呀，救人要緊

攞掩護一步一步向前衝啊

點都好 就係唔可以退

依家果邊都多狗 但比其他路線會少少咁解

柯士甸道啲狗仲多撚過A Core好多，今晚自從號召各區開花，各區都已經有手足未出擊已被捕，小心對家引蛇出洞。

推!

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

push push push

仲諗，救人啦

上啦佐敦黃埔
Poly等唔到架啦

攻阿

係唔係要我地做曬condom先肯行